點解食飽要屙屎？ ?_? ?_?

利申：30年無屙，無病無痛

Agger

ha

想兜個靚灣
話自己係靚女

連登又多個痴線佬

樓主好撚正
利申：巴士見到佢開post，真人幾細粒

不孝有三 無圖為大

點解食完飯要痾屎
痾完屎仲要抆？
慘

以為樓主係講依首